Hellboy電影唔會有第3集

Source from hypesphere

好撚sad 等左6年 最尾都係唔拍
Game又唔再出 唔通真係咁少人鍾意hellboy

無人理

同好
小眾可能唔係小眾

當年都無乜人睇第一
上左第二先多左少少人睇

其實第二集都有過億...

其實有諗過如果有第三集，個故事應該連返第一集7邪神再降臨，之後hellboy犧牲自己救世
如果咁完3部曲都幾正